［求解］點解d風成日都半夜三間先打

點解d風成日都半夜三間先打
打工仔表示想放假